要令929同10.1成效最大化就要靠呢3步

Twitter， 一個面向全世界既戰線，只要一部手機同你幾分鐘

幻想下，2000個人同你講要救香港，同200萬人同你要救香港，想幫你果種衝動差左幾遠？

其實twitter down app再開AC唔洗3分鐘。。。

有高人整左個tg bot, 你只要search @TwitterHelpBot，佢會自動gen 5個admin嚴選既post, 比大家用力推。如下圖：

㩒link --> like and retweet, 鐘意咪留句thank you so much. 3分鐘內完成。

每日用你3分鐘呀~一部手機就夠

推我上去，人手置頂！！

唔好怪我標題黨，開過個叫3分鐘懶人包無人理我

推

step 1: down app
step 2: 開ac
step 3: retweet 時事

3步就可以成事
200萬like破埋twitter 紀錄都得

已開

到時中共乜柒都無
外國人實撐我地 成功指日可待

真心有用,特別係我E D唔識玩既人,最好可以加多個TASK2,5個真係好快KO

5個先啦 太多啲人會卻步

10

9

Push

TTT

推呀！

一齊retweet

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

push

twitter好重要